西貢去沙田

岩岩12點幾無聊 同個fd揸架車入西貢再行西沙路出
每隔幾公里就有一架閃燈狗車停係到 去到新城市廣場都有
咩料